熟空郵處理/近排上網買過嘢嘅人入一入嚟

我喺網上面買左啲嘢，11號就俾咗track no我，件嘢台灣寄去香港，15號已經離開原寄但係到依家21號香港郵政網都仲check唔到件貨

想問疫情底下大概件貨仲會被人扣幾耐先去到處理中心 因為想聖誕前收到貨

台灣出貨係好慢

之前ebay台灣買左件野平郵番黎 等左成個月

主要原因，係少咗好多好多客機往來香港台灣。無計

我個網係dhl express standard,上次五日就送到嚟屋企